# PisiXbee 6



## Elektroonika

Kaust sisaldab elektroonika skeeme Pisi-Xbeest.

## SW

Kaust sisaldab:
1) Pisi-Xbee baas projekti
2) Demo programmi Pisi-Bot poolset projekti
3) Demo programmi puldi poolset projekti


